# Основы JavaScript, инструменты для разработки и отладки
```
Задание:
1. Запросить размерность температуры (цельсии или фаренгейты, с или f);
2. Запросить значение температуры и в зависимости от этого выводит на консоль:
 «It is hot outside», если температура больше или равна 30°С;
 «It is warm outside», если температура больше 20°С и меньше 30°С;
 «It is cold outside», если температура меньше или равна 20°С.


https://codesandbox.io/p/sandbox/ylysqr